{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 로뎀애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペンションには愛犬同伴可能で、2匹までは無料で入室できます。 それ以上の愛犬は追加料金が発生します。 ペンションには使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディクレンザーが提供されます。 タオルは1泊1人当たり2枚提供され、追加で必要な場合はご用意ください。 24ヶ月未満の乳児は料金を頂かず、人数には含まれますが寝具は提供されません。 愛犬以外のペットは立ち入り禁止となり、払い戻し措置なしで退室する必要があります。 愛犬が排便訓練ができていない場合は、おむつを持参してください。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失があった場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューと海の眺めを楽しむことができます。 バーベキューは個別テラスで午後5時から10時まで利用でき、利用時間には炭とグリルを追加料金で利用できます。 IPTVとWiFiが利用できますし、ペンションには愛犬専用のプールもあります。 退室時間に合わせて無料でブランチを提供し、駐車は10~15台まで可能です。 またペンションでは海の眺めテラス、干潟体験、海釣りなど様々な活動を楽しむことができ、周辺の観光地にはコッチ海水浴場、安眠島自然休養林、安眠岩、泰安花祭り、ジュラシック博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴で宿泊することができます。2匹までは無料で入室できますが、それ以上の愛犬は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ペンションには使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディクレンザーが提供されます。タオルは1泊1人当たり2枚提供されますが、追加で必要な場合はご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "乳児の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の乳児は料金を頂かず、人数には含まれますが、寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなペットが入室できますか？",
            "answer": "ペンションには愛犬以外のペットの入室は禁止されています。愛犬が排便訓練ができていない場合は、おむつを持参してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の破損や紛失についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "宿泊施設や周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失があった場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューや海の眺めを楽しむことができます。バーベキューは個別テラスで午後5時から10時まで利用できます。また、IPTVとWiFiが利用でき、ペンションには愛犬専用のプールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはコッチ海水浴場、安眠島自然休養林、安眠岩、泰安花祭り、ジュラシック博物館などの観光地があります。また、干潟体験や海釣りなどのアクティビティも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 758,
        "QA": 775
    }
}